［A/I] 星之後裔 新手送機體同英雄

只有你能解開神秘戰爭中隱藏的秘密!
還在等什麼? 一起來當英雄,展開冒險吧!

• 精緻又華麗的動作場面
• 和朋友們無畏地展開冒險
• 充滿感性與熱血的故事情節
• 與 200 多位獨特英雄們一起踏上奇幻旅程

[遊戲特色]
1. 具有豐富劇情的華麗幻想RPG!
- 為了解開永無止盡的戰爭秘密而展開艱難的冒險
- 只有你,寶登的後裔~ 才能拯救世界!!!
2. 華麗的畫質與震憾的視覺效果!
- 沒有玩過星之後裔,別說你知道甚麼叫做RPG大作!
3. 可收集多達數百名充滿個性的夥伴樂趣!
- 讓故事劇情中出現的主要人物成為自己的夥伴吧!
4.組成五人隊伍與你的英雄夥伴, 建立只屬於自己的超強戰隊!
- 可編輯一位主角 + 四位英雄夥伴的隊伍組合!
- 依照個人喜好,打造只屬於你的專屬強力隊伍!
5. 無論是誰都能輕鬆上手的戰鬥系統!
- 可以自動戰鬥,也能手動觸碰按鈕來施展華麗技能~
6. 與好友協力闖關,你將不再孤單!
- 快來體驗即時副本, PvP競技場及無限迷宮等...最豐富多樣的遊戲體驗!

星之後裔 FB 粉絲頁面: